Avengers:Endgame IMAX

我買左25號 I square 6點半 IMAX 兩張
但係無端端有事
有冇人有相近時間交換？